[善用不推文/樹窿] 我一路喊一路食完碗飯....

醜話放喺頭 自咗首先
自少女爆眼事件之後一直都情緒低落
所以今日放工後拖住實在係太疲累嘅身軀返歸
冇去機場 好對唔住。

作為和理非，一如既往地mon po
直到俾人叫去食飯，出到廳實在係冇胃口食
但又唔想辜負屋企人嘅心意（老竇煮，佢係淺黃）
於是就加咗包日式飯素落碗溝咗番茄炒蛋嘅飯到
然後又比老竇屌我加料

其實之前佢都屌過好幾次
但今日真係太唔開心，忍唔住話返佢
點解次次都要話我
我真係唔想食，但係唔想嘥，所以先咁

然後一下拎起碗飯係咁爬入口
我將啲飯係咁爬係咁爬，
一路諗住

「人地眼都爆咗，面又爆晒，食都食唔到」
「仲有被捕者係警局呀」
「你有咩資格坐喺屋企食飯」

我對眼已經比淚水掩蓋

當淚水掩蓋我對眼嘅時候
我連喺眼前嘅飯碗、筷子，甚至只係我對手
都睇唔清楚

見到眼前矇查查嘅畫面
諗到個女仔以後有一隻眼永久失明同毀容
佢麻醉醒返，用僅餘嘅一隻眼見到自己咁嘅樣
就開始嗚咽到停唔到

「為咗繼續行落去，我點都要食」

本住依個意念，我好努力咁食完飯就衝咗入廁所冷靜下
似曾相識，鎖自己喺屋企廁所入面喊嘅感覺，已經係差唔多近十年前嘅事

講咁多廢話
其實只係想同大家講
當行到攰嘅時候真係要休息一下
想喊就喊，唔好好似我咁死忍爛忍
亦都唔好因為咁而食少咗野

要關注精神同身體健康，先會有力氣繼續行下去

毋忘612 721 811
818和理非大遊行見

另外開依個Post嘅原意係想比同行嘅人（包括我自己）都有地方吞吐下
無論係家庭、職場或者其他任何大小、個人想法都ok
我會盡量覆，同大家傾下偈
希望吐苦水嘅大家keep住用不推文（文宣以外）

兄弟爬山各自努力
休息是為了走更遠的路

香港加油化悲傷為力量

pish

顯得格外諷刺

我第二日lunch都同你一樣，食食下喊曬
之後決定做返gym，操返好自己先可以幫到其他人/唔拖累其他人

見到你個名
想話除咗睇警犬出醜之外
睇真正動物gif都好治癒

有時覺得用狗嚟形容警察真係好唔合理

我都覺。。對面已經用曱甴叫緊我地。。係到洗腦自己合理化咁打死所有示威者

我返工食lunch可能好啲
有時覺得喺公司嘅自己同放工後嘅自己判若兩人
終於明白咩叫用工作麻醉自己
嚟緊完約後開學前都會迫自己做下運動

我覺得棋子/卒比較適合
無論黑警定白警，都不過係高官／共狗嘅condom而已

咁又唔係咁啱，佢地可以用最低武力去制服示威者，佢地依家係當打機咁玩headshot又近距離開槍，深夜對住個冇人既街道出哂防暴又射催淚彈引居民出黎投訴佢地，營造香港人都係到“造反”既形象，甚至係用過期既催淚彈，佢地已經唔係棋子，而係幫兇黎。

有段時間冇整圖了 袋住先

有啲醜 袋住先

攬炒巴集會
816
8-10pm
遮打花園